831預計會有示威第一死

一定爆發晒不滿....

829 放映會 就係今晚!! 要人! !

各位手足，請大家幫幫手，829Winter on fire 遍地開花放映會喺40幾個地方播映，今日隨時會有人嚟搞事，除左去睇呢套戲之外，更搵多啲人手去保護睇戲嘅觀眾，最好帶定行山仗，同一啲基本嘅保護gear，大家可以搵番自己住嗰區喺邊個位置播放，全程協助看守同應變危機

謹記: 有咩事報警係無用既，隨時拉埋你。

拜托，拜托，巴打絲打，
全民防裝！

wtf